---
title: Logboek van 06-09-2017
date: 2017-09-11
---


## Design Challenge 1, *06-09-2017*
Vandaag zijn we verder gegaan met de Design Challenge. Het was de bedoeling dat je weer oppakte waar je was gebleven, samen met je team. Omdat we allemaal onze taken hadden compleet, gingen we te werk met de overige onderdelen van ons team en het project. Ik heb ervoor gekozen om de onderzoeksvragen/enquête te maken, zodat we te weten komen wat onze doelgroep nou werkelijk in gemeenschap heeft met kunst en games, Ik heb ervoor gekozen om de vragen zo open mogelijk te houden. Denk aan vragen als: Wat vind jij van games, Wat voor soort kunst houd je van, enzovoort. 


###*Logboek van 06-09-2017*
* Onderzoek/Enquête maken voor onze doelgroep
* Logo/Huisstijl maken voor ons team
* Start maken voor het concept van de game





















